身邊多唔多睇連登，第一時間 share片同相，係group屌得好大聲但從來唔出黎嘅人？

唔想分化但一諗起第時比佢地freeride 覺得世界好唔公平

點解呢個時候你乜嘢都唔做，仲咁聲大大？ 覺得第一時間share 係度食花生， 只係立場站黃呢一邊， 就真係黃？

唔想佔版面 歡迎不推

分化post 拉

鍵盤戰士都係戰士

真心 ,你覺得 屌乜嘢都唔做嘅人 係分化， 係呢個死嘅死 傷嘅傷嘅時勢， 你付出極都有限。

鍵戰都有付出 不包括在內

就算有呢種人都好,起碼佢地都重有良知,好過多一隻藍絲

我唔明呢種良知 見住咁多人犧牲 連出黎行行企企 嗌句口號都唔敢。

咁呢種良知 實質係黎做乜

一係你點醒我喇

this is 民主
台灣人夠眼見老人投韓國瑜
唔通殺左佢？

民主係另一樣野 唔好撈亂黎講

老人出唔到黎 係能力上問題

能力可以有差異 付出可以有不同 。唔計較多少。 我係講緊完全唔付出個種。

講得白d， 唔係前人幫你爭取到民主空間， 你邊有得唔付出 ， 而好民主地睇新聞share 新聞？
你唔係以為 咁樣已經係幫手爭取緊民主呀？

好撚多添
身邊有啲fd
一開始叫佢地罷黨鐵話唔方便
捐下錢比星火話冇錢
懲罰黃店話自己住果頭黃店少唔就腳
一係落街貼文宣啦 又話唔得閑
有時真係幾嬲 大家係出面搵命博
佢地就係屋企指點江山高談闊論
出幾個po就當自己有貢獻
利申唔割

佢越落力幫手宣傳唔係就越會對成件事有幫助咩？起碼可以幫手點醒身邊既人，同埋我自己又唔覺得佢地可以騎劫到啲咩喎，始終都係兄弟爬山各自努力

利申而家讀緊間學校本來勁多蝗，但近排已經有唔少已經被屌醒變哂深黃，日日喺度鬧班黑警

而家贏左啦咩？